［無圖］同女朋友玩斷咗碌假鳩

今日諗住等佢爽啲
係咁向下壓
跟住聽到清脆俐落嘅「啪」一聲
斷撚左 斷埋右
應該攞去保養好定係買碌新嘅做聖誕禮物好？

依家郁下郁下咁
唔知想點

this

你應該慶幸唔係你碌鳩

有無巴打有方法整返好

is

你既處境非常危險

搽返D印度神油上去

你up張相重演點整斷先答到你

文字描述

碌野好重 入面應該有支嘢斷咗

下次到你碌鳩

求陰影面積

AA膠囉

碌野十萬八千七咩
買過碌啦，呢d撚屌錢都要咁撚孤鳩寒
你用d condom係咪洗完之後再用呀！？
咁度縮咪撚屌閪啦

用得多有感情啊
連名都改埋
有啲嘢唔係話換就換㗎

你係咪拎佢黎卜佢個頭呀?

扑到斷都幾大獲